* Présentation (CAC + RGO) 1/2 min
* Présentation de ce qu'on veut faire (pipeline, theorie)

  * Commit
  	Jenkins / Gitlab / Nexus 
  * Build
  	Slave 
  * Unit Tests
  	junit / mockito / assertj
  * Integration Tests
  	RestAssured / Dbunit
  * Deploy
	Tomcat / Apache / BDD
  * Acceptance Tests
  	Slave + CucumberJs WebDriverJs PhantomJs
  * (Perfomance Tests)
  	Slave Gatling
  * (Security Tests)
  	Slave ???
  * Production Deploy
  	Tomcat / Apache / BDD (MongoDb)

==> Donc 15 Machines poiur mettre en place le pipeline ... Ca va pas passer  !!
 * Maintenance des machines
 * Idempotence

==> Comment Faire ???

* Vagrant / CoreOs / Docker / FIG / Registry
 -> Reproductibilité du Pipeline
 -> 1 ou 2 Machines Physiques
 -> Infrastructure as Code

* Démo du pipeline (complet)


* Et si on veut le faire demain ??? il faut quoi 
	* Problèmes de montée en compétences
		* Nous
		* Dévelopeurs
		* QA
		* Organisationnel Managers

	* Temps (Time To Market)
	* Rétissence/Resistence au changement
	* Vertical Slices
	* Privilegier les corections que les evols (CP / ScrumMaster / client ...)
	* Format


Dans le code avoir une notion de dépendance (bibliotheque : livres / auteurs)

